同事真係可以變為朋友?

有冇教學

千奇唔好當佢地係朋友。
做朋友係會有event都帶埋你一齊去擴闊圈子。
唔係返工hi同bye, 幫手教你小小就係fd.
個頭教完你，背後就唱你，又藉此同上司show off

雙面人未見過？

我覺得唔得，始終無果種想深交feel，大家就算幾好都係有距離感

有少少羨慕可以同同事行街食飯睇戲

想溝女咋嘛

同事完左關係好少做到朋友
你加佢Facebook 佢會拎你Facebook 近況同前上司分享

同事最盡變到酒肉朋友， 交心你死左好奈了

好同事就 ok ge

你對朋友既定義都幾奇怪
有咩野event 需要到無端白事帶個唔關事既人去識人
仲要人地唔帶你就唔係朋友

同一間公司做緊真係好難
反而大家離職後做朋友就多
而家條女係以前同事